В этой программе мы задействовали библиотеки pyautogui и subprocess.
Она запускает paint (или вашу собственную программу для рисования, если у вас получилось конвертировать ее в .exe) и рисует картинку, имитируя движение мыши.
